我正在努力實現理想 這些年你與佢快樂嗎？

我而加生活唔錯 努力緊去完成我地當初定下的承諾
只係間唔中有啲寂莫
你同佢應該好開心感拍拖呢
你要乖呀 無我係到 要小心呀
呢個世界好多壞人
我想信佢會比我更愛你
更會保護你
關於過去 多謝你改變左我
同你一起個幾年我好開心
係暫時人生最開心果幾年
如果你獨個走 記著仲有我

肥豬 我愛你

搵返人啦

唔想做人第三者
⋯⋯我都好想搵